烏克蘭簽證問題

想暑假報烏克蘭既語言學校，但係簽證似乎有d頭痕
烏克蘭駐香港冇領事館，特區護照得14日免簽
如果用特區，唔係要去上海北京搞下話
如果用BNO，烏克蘭唔係BNO免簽
但上網又話用BNO會當成英國護照，有90日免簽
但又冇理由冒住所有野安排妥當既風險，去到又話唔得
咁究竟邊個負責香港人既烏克蘭簽證

上強國領事館簽

我也在考慮去烏克蘭讀俄文，搜集緊語言學校等相關資料。可PM聯絡，交換資訊。

我岩岩先reg a/c，我平時無上開論壇，我唔識PM人(搵唔到禁邊度)。

連登未有PM功能

呢到冇得pm 但如果你有高登果邊既ac既話, 我都有開同一個post
你可以果邊pm我

btw 我托烏克蘭網友搵到一間極平既語言學校

group course hkd $9/hr, individual $27/hr
平到 不過住屋自理, 呢個真係好大問題

Акция - группа утро, день + до 6-ти человек = от 33 грн/час,

Акция - группа вечер + до 6-ти человек = от 47 грн/час,

Изучение русского, украинского индивидуально = от 100 грн/час

Курс Интенсив - полный уровень за 4-е месяца

係好撚平呀, 但係

ПРЕДЛОЖИМ ИНДИВИДУАЛЬНОЕ ИЛИ ГРУППОВОЕ ИЗУЧЕНИЕ (В ГРУППАХ 4-6 ИЛИ 2, 3 ЧЕЛОВЕКА) В УТРЕННЕЕ, ДНЕВНОЕ ИЛИ ВЕЧЕРНЕЕ ВРЕМЯ, И ПОДБЕРЕМ УДОБНЫЙ ДЛЯ ВАС ГРАФИК ПОСЕЩЕНИЯ ЗАНЯТИЙ (2 ИЛИ 3 РАЗА В НЕДЕЛЮ ) – ВЫ БУДЕТЕ ПОСЕЩАТЬ КУРСЫ РУССКОГО И УКРАИНСКОГО В УДОБНЫЕ ДЛЯ ВАС ДНИ И ВРЕМЯ;

一個星期得2-3次, 我去得果到, 你一個星期得2-3次咁我剩返果幾日做乜鳩, 邊算係intensive 同埋4個月先一個level似乎唔係太夠快
仲有我睇唔明佢話КУРСЫ РУССКОГО И УКРАИНСКОГО ЯЗЫКА唔知係咪俄文同烏克蘭文一個package
有俄文勁既巴打幫手睇睇

我覺得住屋唔係問題。分分鐘佢安排俾你仲貴過你自己安排。
去到搵到旅館落腳先，然後再搵屋。一係就一直住guesthouse。

我搵到廣州有烏克蘭大使館。

用九牛二虎之力寫左篇野去查詢我岩岩既問題
希望佢睇得明我寫乜同聽日會覆

Уважаемый господин / Уважаемая госпожа,

прежде всего, простите мне за мой плохой русский. Меня интересуют ваши курсы русского и украинского языка для иностранцев в Киеве. Мне хочется задать несколько вопросов о курсах.
Во-первых, я прочитал в описании курса, “И ПОДБЕРЕМ УДОБНЫЙ ДЛЯ ВАС ГРАФИК ПОСЕЩЕНИЯ ЗАНЯТИЙ (2 ИЛИ 3 РАЗА В НЕДЕЛЮ )”. Я хотел бы знать, значит ли, что не не доступные интенсивные курсы, устраивающиеся 5 раз в неделю? Написано, что “Курс Интенсив - полный уровень за 4-е месяца”, этот Курс Интенсив устраивается 2-3 раза в неделю?
Во-вторых, если я решаю посещать курс, мне надо посещать обо курса украинского и русского?
К тому же, вы бы помогли иностранцев, решавшиеся посещать ваши курсы, с поискем жилья?
Спасибо большое. Благодарю вам и извините опять, если мой русский не понятный.

С уважением,
XXXXXX

但會唔會唔受理特區既申請呢

你打算幾時去同去幾耐

Курс Супер-Интенсив - В2 за 9-ть месяцев! (уровень за 2-а месяца)
= Super-Intensive Course - B2 in 9 months (1 level in 2 months)

BTW，我上網做過online test，俄語B1已經岩咗85%。應該已經超越咗。都唔知報邊個course好了。

咁咪報b2囉 仲有乜問題

Курс Супер-Интенсив
你邊到搵到

???

我應該未過B1
但仲有時間比我追
吞晒本走遍俄羅斯3同大陸外研社本大學俄語3，應該B1冇難度

我聽力唔太好，雖然去俄語區旅行基本上已經暢通無阻。
如果你寫得出呢篇文，我諗都已經過咗B1。
其實我見台灣有啲俄文系學生，本身在台灣讀咗4年，去咗俄國又留學4年，都係考C1就完架啦。

(我岩岩reg咗高登，唔知點解仲未收到email。唔知點pm你好。 )

屌好ON9，呢版呢係咩文既COURSE都唔講
佢話иностранные языки即係包唔包俄文

要等一陣架
你之前係邊到學？
BTW 我訓先，你收到EMAIL就PM我啦

Акция - группа утро, день + до 6-ти человек = от 33 грн/час,
Акция - группа вечер + до 6-ти человек = от 45 грн/час,
Индивидуально = от 100 грн/час
Курс Интенсив - уровень за 4-е месяца
Курс Супер-Интенсив - В2 за 9-ть месяцев! (уровень за 2-а месяца)

第5行囉，你自己睇過龍啦。其實個網左上角又得揀英文版。︳

邊有可能咁快呀？我見台灣留烏生，佢話入咗大學的預備班(super intensive)一年，都唔會太好。
//預科系只有一年，文法並不會很強，單字量也不多，
一下上大學碰上專業科目的書，會念得很痛苦//

你睇果頁同我一開始睇果頁唔同喎
我果頁係寫明係俄／烏文course
你果個係иностранные языки
同埋супер-интенсив 好似係由頭讀9個月上B2
係預人由頭讀起，雖然我諗有得插
但前題係佢講既иностранные языки包俄文
英文版好似係廢，冇course detail